特朗普個傻仔同習近平傾完電話之後就跪低

今日聽到幾次

傻仔都可以做總統 請問仲有咩詞語可以形容到你

關我撚事 可能我打得唔清楚啦我都係轉述我今日聽到D廢中廢老講乜咋

笑到仆街

侵侵明明只係喺Twitter話同習總講完電話

All in 左支股未

過左選舉一定就反面

根本個電話無實際內容
然後雙方各自演繹各取所需

我愛🇨🇳

成班夾埋做戲 真係好識玩

之後再加稅

厲害了我的支

又要比人撚

fake news

膠到似曲線

幾時有跪低？

嚇到侵侵跪低

張漫畫好鳩好正

明明係雜總向特朗普話G20會幫佢含撚口爆乞求原諒，都可以比五毛事實調轉講

以Hack 撚左總統條線，對話內容一清二楚

不戰不和，各自表述

d廢老真係